你咁聰明 無理由睇唔穿我架

sorry......

請盡快轉告義士, 不要捐壞地鐵電梯設施, 否則對輪椅人士構成極大不便.
地鐵是輪椅人士出入主要交通工具. 請大家幫幫忙.

謝謝

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

佢覺得你係狗公我係淫西掛。。。。 最衰都係你係咁狙擊我。

唔識佢

咩嚟架

推

全世界最聰明嗰個都唔能夠完全睇穿一個人嘅內心
一個人嘅想法 表面有如死水般平靜 但係水底可以好渾濁
但係無論你嘅想法係幾咁複雜都好 肯去傾自然就能夠理解
如果咁樣都唔能夠理解同體諒嘅話
嗰個人唔要都罷